P圖係自信定自卑嘅表現

自信：我好靚 P到我再靚啲先
自卑：我唔靚 要P咗先見得人

係唔誠實嘅表現

又唔一定係P嚟呃人嘅

P左就係呃人

靚女咁做咪自信
暗瘡肥婆咁做咪自卑

係自知嘅表現

好勁架其實
自己要厄埋自己

小妺從來冇p過圖😑😑
覺得好麻煩

唔係，係相機影唔到同真人一樣，所以要p返同真人一樣。

係，知道自己本身個樣係點，就跟返照鏡時個樣去「修正」返。

咩為之P先, 執光暗係P, 豬扒變靚女又係P, 磨皮又係P。 前者可以接受, 後兩者我覺得唔過份就得。
深空/影星嗰班: P圖?唔P咩都睇唔到架喎